（中文）求一首詩

我記得好耐之前有個人作咗首詩淨係廣東話先讀到分別，但普通話就全部同一個音。 有冇人知係邊一首詩？

清明 - 周策縱

露

巴打，好似唔係 我記得長度都有咁上下

求助

急

施氏食獅史？

thz bro